將軍澳翠林要人

！！翠林邨碧林樓12樓有(家庭糾紛)
分別前後4架Eu狗車入過村
仲有一架便衣車
12樓已劃封鎖線！！

推

家庭糾紛？

廣源翻版?

議員未有出現
工作電話同facebook專頁都無消息

p

有冇live？

無媒體上樓

邊度講？

幫推

冷氣軍師要人

食屎啦會有咁多EU 佢地邊有咁勤力

！！！！

而家點？

區議員去緊

睇死又炸彈

Aqeieijdd

Up

蔡仔

推？

將軍澳捉開live 現場報道

咩環境

推一推

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

有Live未

摩星嶺（Mount Davis）、堅尼地城（Kennedy Town）、薄扶林（Pok Fu Lam）、西區（Western District）、半山區（Mid Levels）、山頂（Peak）、西營盤（Sai Ying Pun）、中環（Central）、灣仔（Wan Chai）、跑馬地（Happy Valley）、銅鑼灣（Causeway Bay）、北角（North Point）、鰂魚涌（Quarry Bay）、筲箕灣（Sau Kei Wan）及柴灣（Chai Wan）昂船洲（Stonecutters Island）、荔枝角（Lai Chi Kok）、長沙灣（Cheung Sha Wan）、北長沙灣（North Cheung Sha Wan）、深水埗（Sham Shui Po）、旺角（Mong Kok）、石硤尾（Shek Kip Mei）、油蔴地（Yau Ma Tei）、尖沙嘴（Tsim Sha Tsui）、京士柏（King's Park）、何文田（Ho Man Tin）、九龍塘（Kowloon Tong）、紅磡（Hung Hom）、馬頭角（Ma Tau Kok）、黃大仙（Wong Tai Sin）、九龍城（Kowloon City）、香港機場（啟德）（Hong Kong Airport (Kai Tak)）、新蒲崗（San Po Kong）、佐頓谷（Jordan Valley）、牛頭角（Ngau Tau Kok）、觀塘（Kwun Tong）、油塘（Yau Tong）、以及鯉魚門（Lei Yue Mun） 要人!!!

黑狗又殺人

咁早又黎

又家庭糾紛?

岩岩將軍澳TG Group有人send咗呢個
可以pin 1 pin先

你老母大量要人抽插佢

糾紛要到用四架eu

係eu車 甘大陳仗

P

要人!!

又一隻

狼來了

好多fb黃絲港女根本完全唔明咩叫要人

我問過好多fb黃絲港女根本完全唔明咩叫要人

拉

Push

剛才寶林站都要4隻狗查一個男仔

食花生要人得唔得

要人！要人！要人！